史丹李真狡猾

老是常出現

「But if you do what you really want to do, you feel like you are playing.」